感到呢場運動既樽頸位既你，請你細心睇完內長文

發展至今，圍狗屋已成常態，甚至出現燒街衣，呢類行為係社運中出現的確無可置疑，但問題在於「起因」同「時間」兩個問號。

先講講「起因」，最初會圍狗屋既起因，大家仲記唔記得係因咩事？唔記得既請你細心回想一下。當初係邊一批人係葵涌狗屋外聲援 7.28 被捕人士？當初係邊一批人係天水圍狗屋聲援蓮龍牆被屈既年青人？無錯，係你地，係你地自己，即使當晚係落過大雨，係你地自己希望自己既聲音可以傳達到佢地既耳邊，係你地自己希望自己既意志可以傳達到佢地既心中，係你地自己希望自己既行動可以傳達到佢地既眼前。

然而，時至今日，狗屋外面已經再無呢種既聲音，無呢種既信念，無呢種既抗爭，遺留下來的，只餘下我們既憤怒，我們既憎恨，我們既仇怨。請回頭望向 7.28 被捕既四十多位既義士，呢個係佢地想見到既場面？定還是呢個係佢地最唔想見到既場面 ......

再講「時間」，圍狗屋既時間，幾時開始第一次？老實講，我自己都記得唔太清楚，清楚既可以係下面留言。但係點解我要提「時間」？六月九日，大概係呢場運動既正式開始日期。去到今時今日，快將兩個月，政府明暗招數出盡。而我地抗爭者，卻自翻底牌，將怨恨化為動力，令政府再以更陰森險惡。你以為政府出埋黑社會就無牌出？當然唔係啦，口就話講港共，掛名都係一個政府黎。政治手段，我地要承認係唔夠佢玩嫁，自我露出心中既陰暗底牌，對手仲唔黎一個神聖一擊化身正義力量咩。聽唔明我講乜？睇下八月五號既情景你會慢慢想像得到。

咁你問我要點做？無嫁，同番半個月前一樣囉，對準政權。喂，我地學左新技能嫁，點樣玩游擊仲要人教咩。做咩學左技又唔用姐，係香港火系魔法好難學嫁，平民NPC咁多，好容易火燒連環船。香港建築咁密，通路四通八達，我就轉職做陷阱獵人先啦，火魔法係地球搵第二個地方先用。

希望幫到你啦
覺得有正評同Share

推

push

而家前線一有機會只係想圍狗 五咩大訴求姐

就係要癲狗崩潰

推，認同
而家好多手足都被仇恨蒙蔽咗，再係咁落去同班黑警有咩分別

對準政權唔係應該去打啲立法會保皇黨？

狗狗只係病徵
要對症下藥先有用

大家翻啲黎：我地要文宣要贏翻民意 （同意就幫手spread)

今日愈夜就見到愈多被仇恨蒙蔽左

香港示威者已經好冷靜克制 唔好自己嚇自己

pish

雖然憤怒係令到依場運動可以走到今時今日既其中一個因素
但係唔好比憤怒蒙蔽雙眼